12.29 持伸縮警棍男遭10多人圍毆 途人大聲喝止

旺角西洋菜南街與豉油街交界，凌晨零時許，一名手臂紋身持伸縮警棍男子，遭約10名男子持硬物及鐵棒毆打襲擊，事主不敵被圍毆受傷倒卧地上，途人見發生血案大聲喝止，逞兇者四散逃去，救護員趕至將傷者送院治理，現場留下一灘血迹，警員封鎖現場調查。

據現場目擊者表示，傷者原本乘坐一輛寶馬私家車，落車後遭多人持硬物追打，事主逃跑至10多米外，被追至惡漢包圍狂毆。

「12.25」新城市左膠阻人救人

其實呢件阻膠係邊個，咁耐都冇人起到佢底？

好想認識佢

十幾個警察打人唔見你講

膠到一個點

我都即刻諗係咪呢位途人

咁就一世

打埋個途人啦

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手